香港藍絲人數？

各位！
不如大家估下，
全香港既藍絲人數？

難以估算

300 百萬

三百萬

一小撮

精?

大聲極少數

20萬家眷+20萬stakeholders+100萬被洗腦+100萬支那人

一直好自豪嘅沉默500萬

其實藍都嚟會少 事實 低下層太多

200萬

30萬呀嘛

700萬 減 200萬

香港大概三成人係藍絲(因為三成人支持反蒙面法), 大概二百萬人

起碼70億

得果幾千人仲要收晒錢出黎撐警就收收皮先啦

即係七成人係黃

大概係

1

重來藍絲先係小數，因為多數藍嘅都會，on99大大聲佢地先會有錯覺多藍絲，佢地唔接受現實。

1~2M

十個人入面
你咪當3-4黃
2-3藍
淨低其實乜柒都唔知

記住不推文啊

小弟之前詳細估咗
至少250萬
所以同意300萬

13/11 沙田戰術討論/檢討區

唔藍不代表是黃
因為有大約八十萬至一百萬人有外國護照、綠卡。
當中至少一半坐喺度食花生！中立人仕